盧卡古2球逆轉 國米2-1反勝 他敢與曼聯全隊比入球

盧卡古追上朗拿度！他敢與曼聯全隊比入球

作客對陣博洛尼亞的比賽，國米的勝利來得相當不易。而在這場逆轉絕殺的好戲中，盧卡古無疑是主角。他先是補射扳平了比數，又在補時階段攻入了羅達路製造的12碼。聯賽剛打了11輪，盧卡古的入球數就已經要上雙了。

《全市場》賽後給盧卡古打出全隊最高的7分，表示要不是對方後衛巴尼和門將斯科魯普斯基的先後救險，盧卡古本能更早取得入球的。第90分鐘的製勝12碼，他罰得非常冷靜。今場比利時前鋒在進攻端極其活躍，7次射門5次射正，給對手製造了不少麻煩。代表國米的前11場意甲就能攻入9球，上一個做到這一點的球員還是97-98賽季的朗拿度。

今年夏天，國米新任教練干地向球會高層點名購買盧卡古，後者以8000萬歐元的總身價登臨梅阿查，大幅刷新了藍黑軍團的隊史轉會費紀錄。這樣一筆交易並不太被看好，因為盧卡古在曼聯的入球數字沒有人們期待中的突出，更有著只會虐菜的風評。但在國米的聯賽征程中，這種穩定輸出卻是非常寶貴的，能夠不斷幫助國米在苦戰中過關。

2-1卡利亞里，4-3薩斯索羅，2-2帕爾馬，2-1佈雷西亞，2-1博洛尼亞這些比賽聽起來好像是沒有打祖記米蘭拉素重要，但盧卡古在這些比賽中的入球，哪個沒有帶來積分呢？在藍黑軍團的這個階段，盧卡古無疑是一個合適的選項。有趣的是，老東家曼聯11輪聯賽只進了13球，而盧卡古一個人11輪就進了9球。

最近4輪意甲，盧卡古場場入球，幫助國米繼續緊追祖記。今場賽後，《米蘭體育報》也用「頂級盧卡古」來稱讚他出類拔萃的表現。與祖記的聯賽競爭，絕不僅是兩隊的那兩回合直接交手。而在聯賽這種持續的馬拉松式爭奪中，盧卡古無疑是國米所需要的殺手。聯賽才打了11輪，他的表演還將繼續。

有睇就知佢踢得一般

證明意甲d防守廢，係英超lkk踢到成隻牛咁

留低剩係負責射12m,可能已經前4

新朗拿度

朗拿度=舊盧卡古

羅馬中堅對住佢, 輕鬆啦

都好過曼班友連12碼都係咁射失

教練問題

係曼個陣肥到成隻豬咁

佢入嘅12m多啲定曼炒嘅12m多啲？

咁獌本身隊波柒 自然佢表現都差D既

垃圾蘇狗放走渣古....等睇佢返奧脫福鏟草

我覺得問題出自球迷身上
屌你盧卡古入場見到班獌迷柒下柒下咁開胃冇表現都正常

復仇者

哩個難啲，可能友誼賽先有機會對賽

咁又係，國米有得打歐聯，49000遲D歐霸都未必有得打

依家都肥